[邊個城市好?] 馬德里 vs 都柏林

Madrid or Dublin ?

咩月份去
冬天去愛爾蘭唔係個個ok，怕你屌晒鬼
北歐冬天凍還凍，有靚景睇
冬天既愛爾蘭除左miserable我都唔係好搵到其他形容詞

夏天, 得呢兩個城市簡

miserable啫係點get唔到